【動物台侍奉部55】ここは世界一暖かい、春が訪れる場所。

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下，
因為係動物台入面都比較容易互相理解。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

sor

husky.jpg

留明負皮

當麻你個仆街！！！

成班賴屎仔

唔準google
有無人估到標題出處

點解要負評...
係咪我做咗d咩令大家唔開心...
sorry...

禁錯正評

u ipad

same

55

我都係⋯

尊重返小小好wor

點解要咁對我

邊個係月姐?

邊個蝦美琴bb

你

係

御坂美琴

覺唔覺楊岳橋英文其實被人吹大左？

點解下面會有人覺得樓豬岩

上條勢力入面美琴BB算老幾?

好辛苦呀屌
唔想再同人嘈

答案係のんのんびより第二期Ed

屌原來係呢套

のんびり

m子。game名JTHK係邊個黎

Hilfe! Das Monstrum im mir Wird explodieren!

[member]好溫柔 /member]

唔識嘅嚇撚死 識嘅就笑撚死

我退出三次元了

召喚會員哪有錢賣老母

冇得講粗口已經功力減半

少左個member wor上面

已經報得警都唔識屌

唉...

仲有幾耐完約 反正你都唔想撈了

就

搵大銀

我真係入過

死左

ok

RIP

正皮呢個cm=復活老母清

推薦you睇monster有動畫,hbo有計劃拍劇集
同哂糕趴屎幾似

個名叫monster有動畫定沒有名字的怪物

個名叫monster
沒有名字的怪物出自monster故事入面既一本德國公仔書
同哂糕趴屎首ed一樣名

晒糕叭=shit

thx,放工睇下先

本公仔書好似係捷克先啱

都係講反烏托?

留名

留意到re:0廚成日互數對方係雞俾狗屌

唔係反烏托設定,不過都有少少
例如班差佬比人控制,秘密警察滅人口,對兒童進行洗腦之類
最主要同哂糕趴屎相似既地方係 兩個主角同狡嚙,槙島好相似

唔好爭啦

好似幾吸引，thx

個d post睇完得啖笑

你地幾時約埋一齊開間房一齊打手槍

我幫你打？

互打

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

bao bao

發覺自己鐘意黑夜, 雨天多過白日, 晴天
有冇人同我一樣
到底是咪性格使然

5你老母牙

5乜春=.= 好奇一問啫

廢青唔洗訓

等我中神通收拾完你地再收拾其它小圈子

有冇手足覺得義和碑係當代最強三大球員之一

要翻學呀
臂你老母

綺禮係動物台裘千仞

五月都完仲要返學

動物台傻姑

返學咁好仲想點

engine狗要上ic training
即係工程d畫圖呀 學用machine
上到7月頭

角吾角 梅超風 李莫愁 依種女仔好吸引

我人稱動物台小龍女

我刀想學

晴天太曬好撚熱

我鐘意黃昏
個顏色好似所有野都結束左咁
好舒服

比人老強完都唔知

鍾意落雨 但最好就係屋企先落

鐘意大人的時間

難度沒練習太耐 感覺都追不回來

又yo女

joe

講得好

美琴高汁

還真是令人愉悅呀

行夜山單野條友死左
以後唔敢行果條路

尋晚追post見到你

寒撚到仆街
尋晚連廁所都唔敢去

傻的嗎仔?

以前個傳聞搞到我行果邊都要搵朋友一齊

有朋友

[img]
]

好仆街

屌 飛左隻黑色 好撚大隻既蜂入黎

中學試過 成10分鐘冇上堂

屋企啊屌 係房跑出黎之後唔見左影

以前喺屋企比隻死嘢針過
痛撚到狗衝急症室

學校試過，之後女同學趁亂抽我水

唔知係走左定係堆衫入面

有枝電蚊拍 唔知有冇用

唔搞佢 佢唔會針你

唔知走左未 堆衫係電腦個位上方

攞個蚊拍拍尻佢

薰清好勇
比我就唔敢搞佢

揾個膠袋笠住佢
跟住放生

渣架

我：---->忍緊

搞左成粒鐘唔見影 唔知係咪假天花入面

琴日都有隻入左我屋企

結果就

其實稻姬遇到要好多combo先打得入啲寵好麻煩

佢係腳黎
隊長用 泡龍hunter

m子 who is JTHK 140lv

學校開始放半晝
好愉悅嘅生活開始啦

exam period完左?

定啱啱開始咋

開始了
差唔多到世界嘅終末了

唔知你see aim咩啦，不過記得唔好因為校內成續打殘自己信心

19 autocorrect

揀科無撚所謂啦
最緊要有個開心嘅中學回憶
依家同同學玩緊三國殺

ho ball

教畜成日都話成績影響你一世
啱呀
掛住讀書點玩

dse 中五下學期先爆seed都未遲啦

死者穌生
有冇掛住me

冇阿
邊撚個牙你

矛

老母bbg 有冇睇amazons

有牙
做咩

覺唔覺仁叔自我回復個part好夾硬黎
正常amazons應該即死佢只係爛面後期仲可以好番

我連點解佢會自我回復都唔清楚
我自己FF係佢最後真係食左人先回復到

又唔交代清楚
仲要半個鐘做咁多資訊量既野

要怪就怪佢頭7集哂太多時間
5歲兒童一面發情其實我理解到
佢真心想證明自己冇殺到老母
不過頭7集條主線係冇嘅
受感染嘅阿媽爽完全係比個理由隻拉打去打怪
居然冇講過佢地嘅心理描寫/對自己變阿媽爽嘅感受等等
坦白講句呢點仲失敗過s1

頭7集除左講溶原性細胞同小守轉變之外
其餘都係似單元劇2集打完一隻怪咁

唔係幾識
佢係大腿黎，好少上水
會員名係JTHK

鐵丁?

所以咪失敗
一早plan做13集嘅，你一開波就同我搞慢熱
s1頭幾集已經講緊明明係amazons嘅小悠活得仲似個人，同悠叔明明係個人就同amazons一樣咁瘋狂嘅矛盾

好似好屈機咁

唔係丫化

鐵丁我都想加佢

想買Eth

我嘅雞肉簡直完美

又抽中多隻廢弓

迷雲黨又贏一仗

安產型就係指呢啲

歐

真心一問歐洲人咩意思

答過,臉黑=唔好運,即係香港仔叫既黑仔=非洲人
反過黎講臉白=非洲人

好似係咁

拿嚕個多

打錯字

Bang dream廚

忍唔住抽凜 見到金色弓卡背心諗中硬
點知 另一隻pick up弓

神父吃屎吧

講野咁難聽既

btw你隻孔明90lv未

非常文雅了

卡料 唔想打

雞毛係咪好難出

好易打

有冇搞撚錯

之前有活動打料

神父已經多5*過我
我玩咗650日
神父有無50日...

人種問題

我地到底係咪玩緊同一隻遊戲

綺仔淨係寶具lv都屌打

神父啊，賜我一符中羽蛇神既歐氣啦

唯一遺憾係凜寶寶未寶5

成日有石抽既你

果一pack石仲未用曬

課完之後幾多抽？

30

10抽牙？

3x10

喪心病狂

旅行翻黎整多5pack

其實你地成日講pack
一pack係幾錢同抽到幾多次其實？

神父唔理我
冇歐氣仲點一符中五星

An機你當$680左右, 海鮮價睇匯率
iOS個價好似定左, 當$640
睇你要幾多石一抽架咋, 隻隻game唔同

一pack140石頭
3石抽一次

咁貴

痴撚線

侍奉部之友自動上buff架wor

屌啊640$？
點解咁多有錢人每個月幾pack幾pack咁課

係愛呀哈利

要連續簽到30日先有

佢地成日屌/吹奏我既原因就係因為呢隻game有時候幾pack都未必有一隻五星

有米型棍子，我都係退出待泰部

又唔洗咁貴既...

抽到咁多五星，比人屌幾次都抵啦

六舊水買到兩隻3A大作

所以我冇嬲過

唔洗下下都要課既
低星都爆到機 ，係打得辛苦d姐
同埋一年有兩次機會出保底
個陣先課都得啦

我對上個次12pack先出貨

神父吸晒我地d運 由幸運e谷到上ex

12pack

我寧願貨im好過

我寧願貨馬會好過

神父一日搵2千啦我估

im課一pack得30抽，FGO有40抽，支持課FGO

我冇錢貨

最好玩既，唔係隻驚本身

im起馬我會中ssr先

抽卡先係最好玩

btw我打唔贏自爆弓強化關個魔神柱

其一

我呢d人生輸家buff完都係人生輸家

識回血 又無得抱大腿 垃圾關

有無手機係打飛糕係會順d

se

點會冇 冇限死你用嫁啵

蘋果

好似只可以用自爆弓

冇理由🤔🤔🤔

但係既話當麻既贏率係0

痴撚線
課幾pack有米到
成千幾銀仲要唔知抽到乜鳩

無底深潭
我已經比人幸福小小

iPhone7

係愛啊
為左心愛既人
錢唔係問題
冇聽過命裡有時終需有，命裡無時課到有呢句說話咩

唔會架

打到佢殘血 佢識開回血buff 之後我要開招寶具黎消左佢個buff
不過黑妹出白字根本打唔死隻野10萬血
黑妹同埋隻高踭鞋同時比人剋屬既關 根本打唔能嬴

無咩我返出去做嘢先
呢度d人個個都有米仔嚟

靚仔你唔好咁串好wor 自己住奧海城仲串串貢

奧你老闆呀

同fgo post班重貨人比
我地蕃薯黎咋

未係

但係你中既野比重貨多

條柱咩職先

盾 孔 槍打手/弓打手
完

命黎

劍柱 升緊隻力架啦

好難想像重貨每個月貨幾多

一個月用3,4千娛樂我覺得唔過份

開心就得啦

屌奶星
奧海城嗰邊全部都兩皮幾嘢一尺
係咪比人住

神隱你個亞瑟廚

你唔係人?

我曰美琴不是人

又啱，我自己入模型都入左三萬幾

賺錢用黎洗 反正都買唔到樓結唔成婚

又啱，又唔洗煩樓
女就預左冇

樓奴

抽卡=賭

低回報

我住自己村屋 冇可能買到樓

村屋

抵撚你死啦

0回報

中左可以爽下

我既夢想就係住公屋

唔沉迷起快感之中🙏🏻

上進養妹妹

好想住西貢

我既快感係源自別人

換樓囉

住過你就知出入幾唔方便

做咩鳩先

今次想後入邊個

有車
我又唔係幾怕
不過油價

話換就換咩

擇低哂比負評嘅手足嘅名

我有個小小要求 可唔可以聽下我講

你諗D野真係好仆街

有冇車都唔太關事
你要出去玩 下下住咁遠 好麻煩
例如出去飲野咁

真係墮落

毒撚好少出街
香港又無咩frd
一係走哂去外國
一係就死哂

唔好再係fgo post話我歐了

講啦，不過我唔會聽

不祥人

你渡邊君?

我都冇係fgo post話你歐

Don't get too close. It's dark inside.

我話你歐都係想睇下別人姐...

冇睇

右手邊一定係臭G美波

其實應戰 AlphaGo就已經好值得尊重啦

嘻嘻

睇錯渡君
要命

弊在之前抽鳩水話阿法狗

綺囝個願望係乜
我幫手

中國人叻在裝假狗嚇人

講咩都有位俾人入架啦

就係呢個？

佢之前大大聲話ai贏到李世石都唔會贏到佢
而家比人bin都好正常
不過佢捉棋又真係尾g嘅

咁就一開始唔好咁撚串啦
連輸三局之外成隻死狗咁
仲話咩同電腦打唔開心
你單方面比人打係人都唔開心啦

yez

最撚好揪果個都唔夠打 仲想點

不過柯潔真係屈機既
世界第一人咁濟 咁後生抵佢咁串

佢世界第一 唔通未打之前就放晒風會輸得好柒咩

冇所謂
輸左就會比人恥笑咁解
好記得仲同個國際台記者講叫佢講中文
心諗你唔識英文唔緊要
咪講囉，佢會用中文問多你一次架嘛
點知...

冇人要叫你講話會輸阿，客套啲講一兩句 咩我好期待啲客套說話咪算囉

神父一點兒也不歐

所以就話最叻裝大胸囉

世界第一仲串唔起咩?
試下唔係中國人串係鬼佬串睇下你會點

我一樣恥笑，完

咁點解世界第一唔串得呀?一定要謙虛禮讓先得
ON9仔

人同豹賽跑邊個快D 輸緊 不過試下囉 係咁解

ching ho ball
不過咁囂張都會比人笑 可能多啲人支持咁解

又要串但係又輸
比人bin好正常啦

唔係話鬼佬就特別高尚
條友我當初以為佢係韓國人tim
我一樣用正常人嘅目光去看待佢
不過佢要咁串嘅，比人binc就難免

原來咁都可以講一餐

乜都講架啦

中華情操呢家野，由08年果時已經係咁

講得出依句就知唔洗再同你講落去

觸發點係🤔？

順便講多句
就算佢世界第一都好，我都唔期待佢人格好到世界第一，所以佢一開始咁串，我覺得ok
問題係事後比人恥笑，呢點同佢一開始咁串係平行線，兩者都係容許，呢個就係我睇法

唔好乜關中國事都頼去中華情操啦

我係針中國人果句姐
我其他pt你睇完就知唔係咁啦

情操同節操都攞去餵狗啦
守得呢D既人多數係社會低下階層

有幾多人因為柯潔串恥笑佢呀
連登班廢青恥笑 咁鬼佬nigga呢?

我撚知咩
阿法狗個po睇到我都突我都唔想再追
至少我係因為佢串而恥笑囉

恥笑or respect

why not both
點解要限死自己

MK仔串D又唔撚得
有錢佬串又唔撚得
家陣人地公認世界第一串下拎彩又唔撚得
呀屌你老母又幾過癮

睇翻上面講過咩先啦
都唔知踩親你邊條尾🤔🤗

原來有人鍾意人串柒柒

咁好火 又比人杯嗎

咁人係應該抱住謙卑嘅心嘅
無論幾時咩位置

你又做咩鳩牙博士

應該同做唔做到係兩回事阿
唔好咩柒都強加係人度
每個人都唔同

佢係企你個邊

佢話邊個邊個串d又唔撚得

正常邊有人會鍾意人串

睇我上面個cm

比人恰得多咪咁諗囉

我又點強加人
依家連講句謙虛係美德都唔得

連登班廢青 人地讚下人都可以屈人五毛
串完人輸咗俾人binc好正常 但讚下人都唔俾先令人反感

老實講 你地打稻草人當討論真係好垃圾 同香討同一個lv

係呀
日日屌你老母你係咪好開心呀

呢句岩聽好多啦

唔係唔得，而係唔係每個人都做到
謙虛係應該，都唔係一定會做到
情況同讓座一樣，見到老人家同傷殘嘅人，你讓座係美德，不過唔係一定要讓，ok?

佢已經夠火你仲咁🤔

屌我老母咪屌囉
我仲以為咩大件事

其實神隱都係講句係女就有得屌既事實借...
只係你有冇得屌咁解

Ok

其實我覺得係佢常態黎
佢一D都唔火

你都戇鳩鳩
咁樣點解要禁止歧視

新人，唔識😅

青頭仔又上黎怒刷存在感

傻
係咪得我一個唔鐘意食傻

睇下咩傻啦

人地有的是錢

咸肉

又唔係既 我幾欣賞佢既手法

個個小圈子都撈唔掂

歧視係一盤生意炸

到底有咩人會鍾意人串
正常社會下大多數人都唔鍾意人串嘴架啦

好似有咩故事咁

應唔應該同一唔一定做到兩回事嚟，呢點我撐佢

_____係一艦生意咋

9唔搭8

唔係有咩人鍾意咩人串
係做人可唔可以串

講多D教化下我

呢個世界無商業點生存
不過反歧視唔計生意都應該有佢值得存在嘅價值？

我等你改番名先討論
你改完名十足十個ON9仔款

唔鍾意=唔比人串?
咁高難道?

撚係同你講呢樣

你可以串,正常人唔鍾意人串,啲人咪唔鍾意你囉,戇鳩

唔好推到極端啦

9唔搭8

佢話佢係中國人先比人恥笑呀嘛,試下唔係中國人

咁正常人唔鍾意人串,理得佢咩國藉都比人笑架啦

屌那星 所以我咪問有幾多人因為柯潔串而唔鍾意囉

屌那星,我都係話如果係鬼佬串嘴都會有人唔鍾意架啦

原來個話題翻左去原點
咁我冇野嚕

條傻鳩又走去講咩,比人恰啲人先唔鍾意人串嘴

鹼水儍狗都唔屌

講左唔係講緊你

你要相信本宮先得嫁

戇鳩仔發言,點討論

你唔鍾意唔通人地又唔鍾意咩
所以我咪問有幾多人囉屌

我知
不過有點我係撐佢架嘛
有時一啲野又唔會非黑即白，總係有啲野你會認同

你係話比人恰既人先唔鍾意
我夠問返你有咩人鍾意,你又答我唔到

有幾多社會會理少數人意見呀?
我果下大得過你咪得

你邊到有野大呀?

落街食飯溫書仲好
同隻狗講野慘到仆街

豬紅，豬大腸，蜆肉米線
熱蜂蜜柚子茶
正

你地未block佢真係奇跡

邊個

block乜呀
上網都要逼世慘唔慘D

又唔係洗板果啲就唔好block啦

乖去溫書食飯唔好再吠

又食好野

講野完全無料 仲有D咩野攞出黎撻下我啊

對自己好啲

你又唔知 你勸乜撚

淨係識踎喺comfort zone
唔like就唔要 你慢慢咁做啦
我自己就不斷進步

自我感覺究極良好

就咁睇佢似得閒發下癲姐

我撻你條廢青有撚用咩
我撻嬴trump就話姐

係啊 無問題 咁block人又有乜問題

就行到啦

我有話你有問題咩
你條廢青洗唔洗咁驚呀

咁無問題 又有幾慘?

屌那星 我quote你咁多次幾時有話你慘呀.........
我準備喊野食 你自己慢慢FF啦

財經台係連登清泉

止左?

派錢ok

block乜呀
上網都要逼世慘唔慘D

你會唔會慘左D啊

上網都要玩單機 仲唔知衰乜 咁可憐 入黎刷下存在感等我同博士應下你囉

兩個讀唔到書既應下我唔該哂

自己接受左仲話我

蝕住走
我估好快大跌，到時一鋪翻身

理想我同現實我差咁遠
係我就收檔努力做人仲好啦

中文字都唔識睇...

好運

咁咪扯囉 入黎獻世為乜

等睇一走回昇

踐踏下你班廢材拎存在感

轉台入學術台同人吹自己乜U囉

好衰

呢到個個mit畢業又要同你講咩

我呢個禮拜都冇乜點入就知咩事啦
成班廢青咁撚樣
我見到你地笑柯潔做乜鳩先講番幾句

如果要踐踏班廢柴黎刷存在感 咁都真係幾可憐

咪燈

咁你係咪MIT呀? 係咪呀屌?

人地鳩up都唔係想同你鳩up la 又獻世 有無自知之明

點解你會比刷存在感呢個立場我
廢青下下覺得人地對佢唔好

開地圖炮同成日侍奉部為敵

又推左咁多頁既

得啦 我唔會再入黎講野

你夠下下廢青前廢青後啦 洗理你為乜啊

Dtvb劇情多數係咁 冇燈

走啦撚屌 咪撚再上啊 正契弟走撚住黎屌

罵戰=推po

盲屌都可以覺得自己好有說服力

博士家陣樂得清淨啦

你地全部都好開心啦

唔知邊個post咪教左你講 關你撚事啊 屌你老母囉

挽留

幫你開佢拖啊 你happy唔happy先

咁咪變到同佢差唔多

小圈子 理撚得佢啦

講出黎唔係幾舒服

罵戰好開心咩

罵下都唔得 有親牙

一時之快

笑到我仆街

笑乜撚野牙

我係侍奉部快樂與陽光嘅象徵

型

仲有咩

行入黎,見到有位駁下咪駁,點知比人拎啲空氣出黎撻,仲比人咬

舉一駁十邊撚個唔識 駁都駁唔到題就自hi 幾歲啊

當麻息怒

最多比你出出火

我都驚驚地，近排個價幾硬，心大心細

禾是

我比下反應你

我出返去先

有睇開就知我平時都係咁樣同博士討論

我講多句 我認呢下柒到仆街
唔該某位會員可唔可以再扮你現實生活平時做乜

曬得滯
俾d風雨雪我仲開心

兩隻gay互屌屎忽

唔好吵啦

我都係想簡單討論下姐 要D咁既質素我去CC台開就得啦

真係智撚障
我叫朋友做cdrom入黎睇都呆哂

你同你位cdrom朋友吹水咪得囉 洗撚入黎走住屌咩

你語氣好啲就冇事啦清😌

開名啦唔好忍

應該係講我

唔撚踢爆都係比面你算
不過我都唔知點解要比面
我自己都怕煩

湊利久

有冇賽後總結

法國次次戰爭完結神父先入嚟

家下rd2

入黎放低個屎忽比人出火?

仲有咩料爆

我係和平使者

我都無謂解釋
信就信唔信就唔信

入黎拎翻個光環之後繼續做自己野

利申：too long 難 read

你確定係講你

就咁決定

都冇咩點講core嘅野，唔似係你啵

因為我知點解佢會咁諗

好似得神父同美琴會成日講現實既野

琴妹好似係佢師兄嘛

me 同 美波間唔中會講下心事

其實扮又好，真又好又點
網路世界所有野都冇得證明架啦
咪信住先囉

梗係啦屌 老師兄啦

以後唔講現實嘢

見呢到咁
本身諗住入嚟講我頭物係熱門留句[口德大會正式啟動]都即刻比狗追住咬
痴線

有咩，小弟之前淨係moon過幾個po唔清楚

當聽左咪算
一笑置之

隱喻下算啦

個瀧3係咪依度d人黎?
我懷疑佢想迫死我同小直

唔係

鬼叫你地曲線反卡通人物

當年好似俾你地班友串到潛水

早知我答係

佢on9仔嚟
之前屌鋼練，比人反屌到潛水

你地有時好撚夾架知唔知架你地

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

淨係記得毒撚要有共識

我地開返個毒撚post叫佢上水囉

博士
呢度唯你馬首是瞻

收皮 我九秒一百拳

厚德

其實呢篇唔係高登潮文嚟嘅咩

有時係其他post見到佢我都會po返條link叫佢回應下

佢係有時過份左啲姐

屌，係呢個 我記錯7了

我自己柒多次入黎講
當你知呢件咩事
我自己會覺得我做乜同個現實唔存在既人講野

7左，唔好回
都好耐了

大家都是動物手足

拿我新人都冇咩資格講，不過挽留巴打

同時網路世界有時就係呢點先好玩架嘛
是真是假，如果唔影響地自己嘅，理得佢啦

但大家成日互相傷害

人係咁架啦
唔係加句手足就會冇事
有時搞清大家價值觀仲好

EMT同RMT嘅戰爭

我new hand 呢啲交比大佬們

唔好爭

有戰過咩 日日都係同一條友開post釣魚

當麻

我一向鼓吹罵戰

有冇更多圖

其實我真係迷Emilia架

一向反對呢D野

但你你中二ram多啲

又爆人出嚟

薰清講呢啲

Sagiri定Emillia啫

我幾時有打過交

sagari > emt
rem > sagari
所以 rem > sagari > emt

Elf>rem>sagari

鼓吹罵戰一定係好得閒嘅廢青

我睇戲嘅

妹妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

唔ok

學神父話齋 咁啱諗到又覺得好就開post

sagiri真係萌到我dokidoki

LOli>妹>all

你好意思改宜家個名?

好毒

大胸黑肉>小胸黑肉>loli>妹

妹妹同loli冇衝突

我地有計傾

估唔到有人真係鐘意呢D虛擬角色
唔知點解我有個感覺鐘意虛擬角色既真係劇毒黎
直頭見到張圖就形住有股毒撚惡臭
可能有D過份，不過認真既

冇個 差咁D

小胸黑肉=戰五渣

飛糕有隻好正嘅啵

有少少
雖然兩者都係>all

咪戰五渣

講外型ok?

小黑
活動送既四星弓職，好撚勁

我隻劍職黎

邊有劍

阿提拉咪黑肉短胸部囉

5星
抽返黎既

有冇人pad可以add下我

想奶

391830748

拒絕玩依隻垃圾驚

yes

黑肉騷貨

岩岩加左

學姐又改名

法國小黑h漫好正

加左

想啜佢lin頭
一定好好味

第一次打從心底支持你條痴線佬

老泥妹

神隱個變態囝最噯

黑肉>白肉

Miss Sloane 好睇

無辦法了

梅超風咁正都成班大男人去恰佢

恰撚到佢咩
播到邊

好正，今晚決定down落嚟睇

播到龍騎士尹志平

梅超風最後比西毒一下打撚死左啦

係咪我太old news

隱b
至少像雪那樣得一集漫畫？

好狗 美波又劇透

我聽你講十幾年前睇晒先講出黎

唔是,因為大家刀中二睇射屌

不得不承認 小黑係細路女界既頂點

認同神父

你個淫獸

就似個技巧熟練的賣春少女

純情蕩婦

大家睇唔睇電影

好多原著唔靚嘅女仔搵哂靚女嚟拍

哈士奇好搞笑

咩電影

段天duck！

西片

江南7廢成日出黎比人打
根本同全真7子冇得比

agger 死左一件仲好意思話七俠

呢兩班人一開波吹到勁一勁
越後就越廢

我淨係睇西片

第二集
6條友都唔夠其中1子打

比裘千丈拋柒

我都廢時劇透

又播乜撚野垃圾

邊到有得down落嚟睇
好似幾正

係人都睇過點劇透

BT一定係佢

可能tv版唔同原作掛

佢上任上官劍南好似好勁
但呢件裘千仞由頭柒到尾我都唔知點解仲未比人打死

7子最勁嗰個可以1打7怪
根本7怪就史耐姆lv

你有無睇過架... 裘千仞堅勁的

Tv版

不過如果唔係一燈救蓉兒既話早就比裘千仞打死左既係

我覺得係輕敵囉⋯

唔記得邊知千仞千尺千仗

射diu算平衡
天龍八部

剩係玩過天龍8部online....

女個個好撚憎佢
當年睇神鵰小說個陣睇到勁火

佢講過一代不如一代 btw一掌打撚爆個島

佢生個女公孫綠萼好撚正 楊過走寶

女係尺
幫主係仞
細佬係丈
啱唔啱

個女好慘

本來都打算無魚釣
誰不知

神鵰d女配角個個都好慘，除左郭大小姐

大佬係丈 好似

細佬係幫主？
唔記得哂了

btw 寫人物 古龍好睇好多

大佬係最廢

睇完蕭十一郎上然後睇咗火併蕭十一郎下

天龍好差咩

佢改D名 當年中二病睇到好正

乜水招狂龍十八掌屈到

西門吹雪
楚留香

中原一點紅
家陣D天王番都改唔返依D霸氣名

又釣咩

玩下jer

又有花生食?

成日覺得佢哋幾個改名好屈機

無情劍 歡樂英雄 蝴蝶劍 尾機

舊傻整得咁7...

有咩嘢係咸傻入面應該必落

咸強 肥豬肉

波台搬過嚟，將就下啦ching

有人話我把聲似佢

咁好聽!?

就咁講野,唔係唱歌

咁就好似有D鳩

想睇火影同射雕合併既電視劇

郭靖變女人

出公海開公射屌抄天王番

我老婆M子係邊！！！

最後一場都係全火種 仆你個街

無聊

咁難刷

自爆弓要升技嗎

大胸部吸引好多

3技可以升

我得一張虛數 好似點升都要靠孔明buff佢…

10技左,用50%NP裝+3技 80%

美波麻麻啦

我係見到有本美波h漫幾好j就改左美波呢個名
我不嬲覺得h漫既美波先靚
唔好講出去廢時比人質疑我

女人H的時候係最美

成班青頭係到FF

個閪臭垃圾味

已經有初潮的女人

高潮樣日3 靚

青頭ff下都唔比

呢d先高質

你同星哥出街我同太宰治都影左你相啦

我有美波玉照

咁你知我幾柒就得

點比人起底

頭先食飯見到有個型棍子開住連登睇緊侍奉部

我嚟

喺邊呀

講咗我咪自爆

以後可唔可以叫我星妹

星姐

星婆婆

星恥D fd子?

去完秦國？

無大腿根本打唔嬴

H漫定手機驚

有肉感大腿H漫?

你想要?

有冇d劇情幾正既galgame介紹

月姐首Re: call嘅gal，睇完gameplay之後好想哭

乜水月姐

霜月遙

月姐最高質嘅為変わらない場所同life
仲有re call,聽到眼濕濕

咩來

H漫囉清

marked

冇睇H漫H動既習慣...

第二第三周目先嚟料
btw隻驚隻首歌一樣係時間系，唔鍾意嘅話唔好玩

好難相信你啵清

可能佢睇h圖

有玩galgame, 睇下AV, 但冇睇h漫h動

殺生院個故事設定堅正 點解會有人反佢

因為太廢好似係

邊到正

各花各入眼, 覺得佢係CCC版小安, 同埋d陰謀論都幾過癮
話晒final boss

想比佢超渡

太長唔quote了

法國今季有好多動畫未睇

美國好撚多

呀博覺唔覺正確的卡多個女主好撚可愛

想同佢結婚

好想一野嘴埋去

hentai

好想瘋狂調戲佢 睇佢面紅

yes ar

禾唔明孔明點出黎 召出黎寄宿?

降靈左落偉伯到

最撚中意呢類女角

傻傻地但係認真既女角好正

就出發機場

永別了, 我要成為正義的夥伴

仲要怕怕羞羞咁, 真係好想嘴落去
嘴到佢窒息

手信+1

去邊玩

秦國

唔好咁唔吉利

唔好比海關周到呀

坐時光機一路順風

暗殺秦王既任務就靠你

佢今次既任務只係影秦王登基既相
一個鐘後會有人接佢走

英靈荊屙綺禮

法國nvidia 堆driver越新越辣殺

好嬲 今日比隻黑蜂撚左成粒鐘 係我走出房個下原來佢已經飛返左出去

小魔女學園

依家準備出門口了

安心上路

俾妹妹叫醒好幸福

你中毒過深

日日都有 有乜幸福?

のんのん日和

俾loli奶醒好幸福

今日放假大家有咩做

跑步>模型>訓覺

傻

入得廚房

我老母包嘅...
我都唔鐘意食傻
點會識整

我都係食傻做早餐

一路好走

今季幾套總集篇/停更

法國呢個emoji 😌😌😌😌好可愛

希望快啲死老母

😌😌😌😌😌😌😌😌😌😌😌😌😌😌😌😌😌

😂😅

😨😨😨😨😨

唔死冇撚用

啲臭閪成日拍開箱片真係好戇鳩
開你個閪啦

想睇

黑人問號

y

有冇睇小魔女學園
巧正der

比村奇石X鴨志田一出動畫係咩玩法

不嬲有
不過都係果句，作畫勁，cv好，故事兒童向(我覺得冇問題)
不過每話啲轉折位入得好撚柒，節奏又差我睇kill la kill都冇咁差
同埋主角三人組嘅友誼又冇好好講述過

早

係
已經夠了

第一集睇灰頭髮嗰條女好仆街

去到宜家都覺佢仆街

D人點用舊劍1turn殺野豬

佢個死人樣
把死人聲
開頭以為係呀婆嚟

np禮裝60(魔性菩薩)
雙梅加40np
咁未一T搞掂囉

我估

安全到達

次次都差5,6萬先死

手信ar

平A佢都死啦 5,6萬

去左邊度

call g 囉 仲要係幻幻...

短篇漫畫黎講
有曬起承轉合
分鏡畫功都好好
而且夠短啱曬我
真心幾鍾意套嘢，得閒就開條mad loop下

好彩就5,6萬 唔好彩就10幾萬

泰國

芭堤雅
芒果糯米飯

行動先

又賭錢？

call g

召喚會然博士

醫左肚先

手足們來CC台鍵國了

近排有張chatsim卡面世

個wargame傻鳩

拎BB彈學軍事知識

到時我同我啲同學點都會生存到先

落街食個下午茶

你反串緊，班友唔知你串緊cc台？

新野

想開個post話我日日睇孤高之人學習爬山知識 到時一定上到K2

學佢咁鍛鍊應該得得地

你中左？

monster動畫邊度有熟肉dl ，我搵唔到

原來係巴麻美

睇人在野應該勁過wargame攞槍生存

段嘢咁柒 一睇就知假膠啦

有線上lin

新仔好難講

打算今晚出信和買隻cod，聽日就去敘利亞殺isis

你爆到機先講

有冇有得dl嘅

搵吾島

有得save load

Pad add唔到小直

你用咩隊長多

小直高咁多班
點到你加牙

刷唔到粒水波波

法國最新好多fate嘅釣魚文

比你睇得出係搞事既已經fail啦

你可以無肉禾嘅智商
但唔可以武辱禾嘅尊嚴

宜家先改口就太遲啦

黑肉好正

乜黎?

你有心睇既，我講乜都冇用😶

黑肉勾起男人嘅性欲

神擊のバハムート

做咩鳩薰清突然認真左

不嬲都認真

梳

覺唔覺新入一個小圈子嘅人，冇啦啦因為一啲事發火好on9, 仲要件事只係佢玻璃心所致

u lor

我新人姐，即少過左一個月先同你地討論價值觀
不過條友係一入就講
佢比人屌到走距離佢入嚟係10分鐘

再笑皇天擊殺

who the fuck ar

冇 我啱啱係另一個圈度體會度，想當話題放上嚟姐

我老婆M子呢

比我食左落肚

搶1001不果 哭了

C狐土人到手😊😊😊

手足FGO + ME OK?434 829 108

995就收手啦

大波波

Skullgary Added

叫左啦?

船P咁識玩

坐d濕鳩船 熱到仆街

好淫

早呀

後面係T BACK
好大個屁股
可惜搵唔到圖

早抖

點樣先可以唔諗咁多淫野

打次飛機

切咗佢

咁激阿學姐

劍蘭好撚勁

H同呼吸一樣咁自然

跌呀

切撚左佢啦

食色性也

遠離畜牲

綺禮死了, 是因為綺禮....

博士期唔期待聽日thunderblot

你除左55 之外仲識講咩

1001

斷你

放縱自己

屌你

美麗華旅遊個廣告條女咁似AV女優

想搶侍奉部1001 有咩要注意

搵美波

1001係我嘅

廢青先成日搶1001

搶得多100001先會變廢青

傳說每中一次1001條JJ就會短0.1CM

博士練左縮陽功

博士一早凹左落去又點計

小妹冇JJ點計

屌左兩句綺禮即刻出雞毛

咩樹

M子劍蘭勁過綺禮隻人妖

劍蘭我最愛...這是當然的吧

hi

收到風你沉咗個人妖船

係船上面係咪借助浮力屌屎眼
自己唔洗出力

喺船上面你係0定水手係0

又失眠

打個飛機飲淡酒

支力到爆 依家清清體

今日玩左咩搞到咁攰

影相...搭船...行街....渣下車

有冇食炒雪糕

靜待復仇

共勉之

神父！

冇 但食海鮮好抵屌

咩料

馬來西亞d海鮮都好正

燒魔鬼魚, 牛油蝦

有線又冇事

買罐好撚臭既魚去商場入面開,唔知啲人會有咩反應

影你相加公審

神父寄生蟲

珍

到底佢邊個啲funson黎

感性黎講係husky 理性黎講husky無咁無聊

直覺係呢度嘅人

我信博士唔玩分身 所以應該無人咁無聊
如果係真既話最大可能係美波

唔會係美波
應該唔係呢到d人掛

用詞都唔似husky巴啦

如果我玩分身一定製造到我呢個正身好似好高汁咁
啲戇鳩野拎哂分身黎講

你以為你咁講D人就會信你唔玩分身? 利申8奇

一個傻嘅係唔可以親托到另一個傻嘅好高汁架

甘牙,正常會然同埋戇鳩會然既分別

咁係完全match喎清

忍唔住開左佢波

其實係太宰治
利申：推背圖作家

最初我唔敢用5p字玩野,當我一用過之後就對用5p字沒有恐懼...

30日之後先可以改名麻煩牙

係牙

我唔會改個咁低質既名

系

鬼叫你改個中二病大叔名牙

開邊個波

1001系禾嘅

上條當麻=高質名

其實對我黎講，屌5p字既原意已經成功左

幫你助攻

進隻垃圾抗神機食撚晒我D黃金番

好

有抗神機

懇求大家比小弟1001

見到個材料我嚇到縮左

估下

岩岩買

助攻